★trump又有新玩意！

857 rip

推低油價俄佬唔驚啦，有條水魚堅持用高價接貨

why not繼續玩IT?

你睇下Trump上任後，IT股升咗幾多

1478?

Trump17年1月上台，1478都係5蚊，今日收市9.91